【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

上一個POST 我重新貼多次
【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

近排係咪成撚日見到狗隻同藍絲鬧人曱甴呀
可能你唔撚CARE 但係係鬼佬眼中係十分敏感
如果有美國官員夠膽講N字開頭既詞語，足以令佢成個政治生涯玩撚完

等到呢一刻終於儲夠彈藥炸佢老母臭閪
1.何妖話示威者係曱甴

2.麥美娟曾在18日公開表示「前晚你哋驅趕咗啲『曱甴』……再嚟就用同樣手法趕佢哋。」

3.散仔協會封信寫明示威者係曱甴

4.黑警指責香港市民為「曱甴」

可能你實話，咁又點撚樣呀？你要知道，散仔協會同何妖既身分係代表緊政府
如果當權者將人民以非人化分類是十分危險的一種信息,當年日本731部隊用中國人進行人體實驗,就以(园木)做代號,把中國人非人化為木頭來屠殺。

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

基於佢地既愚蠢，足以證明政府、黑警同佢既支持者係納粹主義分子，可以令美國佬推全球馬格尼茨基人權問責法對港共進行制裁

香港人權民主法案同全球馬格尼茨基人權問責法既分別係
前者要推返逃犯條列先進行制裁，後者係你推唔推返都會制裁，係辣到仆街
所以我地而家就要拉哂成班建制落水一齊共享佢老母大灣區榮耀

呢條人權問責法，講到明⋯⋯
The act authorizes the President to deny entry into the United States, revoke a visa, block property under U.S. jurisdiction of, and prohibit U.S. persons from entering into transactions with, any foreign person he identifies as: “responsible for extrajudicial killings, torture, or other gross violations of internationally recognized human rights” (or an agent of such a foreign person) and targeting those working,
(1) to expose illegal activities of government officials; and
(2) to defend or exercise human rights and freedoms, including rights to a fair trial and democratic elections;

Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (P.L. 114-328, subtitle F, title XII; 22 U.S.C. 2656 note).

美國大部分制裁措施，都係經由總統和國會通過，由美國財政部外國資產委員會負責執行。
呢D制裁可以採取多種形式，例如禁止某些活動，或將某些人士或組織訂為 “SDN” (Specially Designated National)。SDN 的資產會被封鎖，而美國人通常被禁止與他們進行交易或打交道。
表面上，美國的制裁只會影響美國人。然而，絕大多數銀行都會因為驚"Secondary Sanctions"，而不敢違反美國制裁法。當一個人被指定為“Subject to Secondary Sanctions”既時候，同果個人進行交易／打交道的人，包括非美國人，也將受到制裁。呢一點正正係連四大中資銀行都會考慮美國制裁原因。

呢粒核彈我同你地講，係無得輸，因為反恐係全球公認。
要俾全世界知原來香港警察同佢地既支持者都係納粹主義分子
要呢班仆街後果自負
琴日凌晨先係Sean Norton度講呢件事
今朝佢已經有反應

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

而家要做既有呢幾樣野：
1.去twitter搵佢地講呢件事，美國國會議員優先，特別係Marco Rubio、Pelosi同Tom Cotton呢三位
hashtag要加上：
#HongKongProtestor
#nazism
#genocide
#HKgenocide
#antielab (會引黎五毛 唔洗理佢)
要不斷提，提到佢無得唔關注為止

2.同我upvote呢個reddit上熱門

3.呢度有聯署 同我簽左佢

加埋新華社

仲有呢個：
堂堂新華社都淪落到要學人用曱甴形容示威者

新華社
你今次仲唔仆街

五大訴求缺一不可

推到仆街

幫你推！呢下堅做到野

講埋點解唔揀5號個日爆而家先爆
簡單黎講
就係要等無腦藍絲同建制將呢樣野發揚光大
講出口既野猶如潑出去既水
而家佢呢個時候想收返同道歉已經太遲了

幫推聯署

我有擺落去

我知啊，驚啲人TLDR

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

相信17號撐警仲有

我個張要換
Tutsi同Hutu調轉左

推

改唔到POST

好老實咁講，我地都叫佢地狗

唔好原本個張放出去

呢張先係正版

#31 呢張有

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

講左好撚多次
你有冇搞清楚佢地咩身分

甲由

pish

點都好,辛苦樓主打咁大篇嘢

721 811

堂堂立法會議員 執法機構 國家傳媒講埋呢D咁既野
知唔知代表咩呀

上國際

納粹中國!!

Push it if you have twitter account

係呀
同一般平民講好撚大分別
佢地知唔知自己係代表政府同國家

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

818

支持

呢粒大核彈終於有人用，新華社都有用講，即係中共下一步就係想血腥鎮壓同滅絕示威者同支持示威者ge香港人

push

the Eastern nazi

817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

Fascist Chinese

The Eastern nazi

其實佢地都係煽動緊暴力 係咪可以告佢地？

煽動暴力咁細路野
梗係用反人類罪告鳩佢地

推！

福利會主席林志偉一早代表警員發表曱甴言論，去人性化為左合理化佢地警暴，甚至想殺害所有示威者

推呀

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

push
根本係大屠殺宣言

。

記得碌fb果陣有段片剪左一段民間記者會有位絲打用英文講左甲由思想有幾危險同嚴重
用果條片再剪埋黑警、共媒等等向外國講解？

又有得睇愛國黨仆街！大快人心！

818見

仲有新華社
官媒講等同核彈

Pish

甲由思想有幾危機歐美國家仲熟過我地
只係香港人覺得無乜野
對佢地黎講係底線黎

後果自負

連登仔可否善用twitter
那大劣人喺twitter抹黑緊手足，特登講啲唔講啲咁令人誤會

推 依單係要上國際先係最大戰力！

幫手send去外國，youtuber又得 傳媒又得

咁可以剪段片比外國人精華重溫

Push

有線電視新聞網絡（CNN）引述消息指，特朗普曾詢問國家安全委員會高官及部分國會議員，香港局勢會如何發展。有高官警告如果美國不採取更強硬立場，就可能出現大屠殺（Bloodbath）。另有美國官員認為，大陸目前調動軍力只是警告香港，但指情況可能急變，中央有能力於數小時內派兵到港。

美國1516緊
而家推上去令佢地拍板
sir this way

當年盧旺達都係將敵人直接非人化
呢個係好危險既symbol黎

不過我想講其實大家應該反省一下
當年蝗蟲論開始我係由頭到尾都反對
而家我地嘈甲由論既時候，其實對家醒目既都可以話返我地自己講蝗蟲講左咁多年在先，double standard

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

懶豬仔你真係醒

點醒目
有武裝力量既人講野係特別得人驚

推呀！

非人化真係極邪惡既事
係屠殺前既自我合理化洗腦準備

要重視！
要令國際知道中共同投共既香港人既劣行！

有條五毛響reddit度拗

文宣組

係
由政權講個可惡性係強好多
但另一方面我係提醒大家都應該要檢點d
如果根本兩邊都有講，只係一邊有權力一邊冇權力
咁你道德高地站唔住

推 曱甴叫得咁爽呀

小強打不死

推到佢仆街

推

818 維園見

up

文宣加油818

Tweeted!!

721 811 818

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

Done 英文文宣用到中文就冇乜用

Agree

幫手share

非人對待

簽左 復仇閪gogogo

Chinazi

推撚爆呢個po

我建議唔好剩係用幅漫畫，根本show 唔到個重點係新華社（中共官媒）。應該成個post cap 圖。

新手求教學 Twitter有咩方法可以拎到最多attention

推！
去人化根本係納粹嘅所為！

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

wechat 都有渲染

起左底先知你咩事

咁撚少人簽？我地連登最出名鍵盤戰士去晒邊，快啲簽咗佢同retweet

係政治人物出既POST度retweet

收到

同no stake in society 一樣

做晒
Reddit有條友係度拗咩disrespectful :0) 心諗

推啊

仆街
hashtag漏左
#Magnitsky Act
目標係要美國佬推呢個呀

818 維園見

有冇比較整全嘅dehumanization文宣圖，我一次send去美國D朋友度叫佢散出去。

PUSH

我出呢個POST之前一早已經諗到對家會拎蝗蟲呢個POINT黎反擊
不過呢個反擊毫無攻擊力可言
1.而家講甲由既都有身分地位，代表緊政府
2.無賴式反擊，我係雙標呀點呀，你公職人員講大獲D定我講大獲D

推到人人都見到

其心可誅！推！

雖然唔明 不過推

因果由國, 容港治己

Pushhhh

納粹德國
盧旺達

呢個好撚緊要
817 818

一同戰鬥"人道災難國際線"
強勁子彈，由新華香港提供

唔使report,幫手share去國際媒體

818
官商警黑 圍攻香港人

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

Upvoted and signed

推爆佢

推 818見

幫手推

做嘢啦

Official letter叫人曱甴
我要佢地後果自負！

推上國際

@Marco Rubio
@Nancy Pelosi

818 維園！

廢中唔識英文，用力一推

推到班黑警仆撚街

推!!!

#HongKongProtestor
#nazism
#genocide
#HKgenocide

屌香港政府法西斯主義

梗係要俾料外國傳媒啦…
納粹主義在港蔓延，滲入警隊思想內

推你

save低左

堆

咁我以後唔用蝗去稱呼啦

係人黎既

有張圖可能岩用

721 818 曱甴論

唔好意思，不如試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議

呢張未改過
我PO個陣原巴打改左

好老實咁講 我都叫你狗
連一般市民同執法者有權既人都分唔清

#Chinaisthenewnazi

btw叫多次
狗狗hi

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

同佢地講，曱甴自古以來生命力最強，點打都打唔死

大陸戰線有巴打跟緊
而家我FOCUS緊國際戰線
各有各做

屌 身份唔撚同呀明唔明呀
一般人叫中國人做蝗蟲 同埋一個高官叫中國人做蝗蟲 係咪唔撚可以相提並論呀？？

721 811
#818我要見到你

twitter tag marco rubio有冇用?
定樓主已經做左?

我咪講左佢係優先

支持呀

好，希望幫手推下，唔該

推到簽滿

係咪就咁twit佢就得?
send張圖佢睇?

推到呢班人永不超生

Tweet佢啦

我三柴 出返去

講笑，推

reddit 要開post 係大台，再推
(hong kong sub 只圍爐)

屌你推呀
818 維園見

再推

@佢個名
用自己文字講而家香港玩緊納粹主義，希望美國可以考慮magnitsky act
然後再掟張簡單易明既文宣圖俾佢睇

英文唔好既是但掟張文宣俾佢
一定要有HASHTAG

818維園

推咁少人㗎屌

咁就要推

幫手推呢條tweet，推到全世界知道共產黨叫我地做曱甴，非人化我地

template，可以參考。我已經sd左比3位參議員

Multiple sources have confirmed that the police officials and pro-government parties are promoting the trend of calling protesters as "cockroaches". Dehumanization is a threat to the well-being of protesters
#HongKongProtestor
#nazism
#genocide
#HKgenocide
#antielab

Twitter tag畀UN 德國佬 歐美左派 台灣總統

畀哂所有美國總統候選人

template 比各位手足！

Posh

大大力推

推
817紅土
818維園

推啊 ！

817 818遊行

幫手推一推

簽晒

屌你老母
而家一定要令美國拍板打鳩支那
如果唔係香港一定變新疆2.0

仲慘撚過新疆先岩

屌，個聯署13號開得果3百幾個簽咗，你班友做乜鳩呀，係咪想共亨大灣區呀

快啲同我傳開去叫人簽呀！！！

煲

講起上嚟
facebook檢舉有一欄係話非人性化表達可以成為感覺會嘅理由
不過豬閪柏格從來冇理過

傳開去叫人簽！！！

721.805.811

傳呀！簽呀！

呀！！！！！！

簽呀！！

818
維園見

推到全世界都知

推

光復香港
時化革命
818

Tweet左！！！！

緊要嘢冇人理

818 前全力推呢度

推上去

721

push ！！！

你開個Reddit post 係 r/worldnews 啦，你開係r/hongkong點推都唔會夠人

A former politician who described Tutsis as "cockroaches" and called for their extermination has been jailed for life in Rwanda over the 1994 genocide.

1994年話人甲由果位政治家
最尾俾人掟左上國際法庭坐終身監禁

你班保皇坐終身啦仆街

狗狗好正

得650份咁少做嘢啦各位巴絲

推爆

推推推

第一：叫你落手殺狗你殺唔殺到，對比曱甴又殺唔殺到？

第二：有權力嘅人，包括喺武力上有好大差距嘅人去講其實可以好恐怖

/r/worldnews is for factual news reports only. No editorials or analysis pieces allowed. The title must fairly represent the article and must NOT state your opinion on the events or your interpretation of what happened.

都POST唔到

推

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲
[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

Oh gosh... sorry my bad... let’s ask Hong Kong free press to see if they are willing cover this news then. Their report was post on world news subreddit quite a lot lately...

大家其實識唔識打字
曱: 日中
甴: 中日
或者英文cockroaches

甲由？

人形蟑
蟑郎

推! 大家記得cap定圖最好有post嘅time stamp佢哋分分鐘del post當冇事發生過 清算班仆街

蝗蟲論是市民對另一個傷害他們城市的民眾的稱呼，而曱甴論是政府、建制議員和警隊侮辱市民的稱呼，正好説明暴力是由上而下，偏離管治之道

D圖要backup

哇何君堯講啲咁低水準嘅嘢
侮辱晒班HKU law 畢業嘅人

漿囊

得幾百個人簽左
搞錯

推你老母

新會然

推 817 818

721
811

用我呢套，解釋左成個香港政府係符合整個dehumanization嘅理論，唔係得把口鬧人咁小事

推，推比全世界睇

817 818

呢個真心要一齊搞大佢!!
大家加油!

721 811 818

Push! 煲大佢

Twitter tag個三個人既Twitter名係？ 可以cap出黎？驚tag錯人，會好7 thanks!

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

推向國際!!!

好撚柒

秦國呢啲都話
國難咁正經嘢
仲玩膠

@marcorubio
@SpeakerPelosi
@SenTomCotton

推
8.18 見手足們～

817 紅磡
818 維園

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

人人都可以係攬炒巴

比多粒彈藥大家
新華社話香港公民係蟑螂

推@!!!

樓主有心

幫推

好多人話818有鬼，點算？

一定要推呀！

雖然無咩人講呢part 但好值得推！

何君堯同白衣人講辛苦曬
0:13-0:15 白衣人回應：唔辛苦 趕曱甴之嘛

證明何君堯握手前已知白衣人有趕年青人行動
加以鼓勵 仲聯同鄉黑一同標籤示威者

屌你老母 正皮8百錢 簽得6百幾

何老妖而家仲係嶺大校董? 叫人自慰、又以曱甴比喻人，真係唔可以放過

Thanks!

呢條片你加英文字幕就掟得

女仔一開頭有去人化論，英文！有用？！

屌你老味
正皮900幾 簽名得600幾
係咪想變新疆呀仆街

喂呢個緊要呢個要煲大佢

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

推呀！！ 818見！

再推先！！

仲有啲咁嘅畫 非常好條友本身寫哂英文唔洗翻譯

係
望到呢張撚屌畫就知時機到了

Pishhhh

Upup

不過張圖做我report到ig刪除咗
屌佢真係好閪

推呀屌！！！

818

817 紅土見！ 818維園見

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

必須煲大

我地唔係代表政府 或者機構

Tweet左😤

612 721 811

唔知點幫
唯有推post

聽講佢地係話新移民個d
又拎綜緩又唔做野就有公屋
成個食腐動物咁

推啊
818
維園見

［認真］咪撚再圍爐打飛機，咁多位手足唔該盡力做好每一區8.18文書工作

你直接跳POST？

pduh

ppp

岩岩有人話不如俾以色列人睇
我係度諗有冇效果
目前只係想主打美國線先

NOPE

推爆！！！！

推！！！！！

我tag埋 @tedcruz @EdMarkey @UN

TAG到俾全世界知支那想滅香港人

Nazi最尾被清算，香港黑警好快到你地！

push push push

點先可以引導去國際法庭??
FBI ??

推！！

Pishhhhhh

聯合國在坦桑尼亞的阿魯沙成立盧旺達國際刑事法庭審判高級政府官員或軍人，盧旺達政府則自行負責審判較低層級的領導人或平民。根據盧旺達政府通過的法案，2004年成立獨立調查委員會，調查法國在大屠殺事件當中所扮演的角色。2006年11月，法國國防部同意解密一百多份與大屠殺有關的機密文件

Pishhhhh

歷史話俾我地知屠殺一方從來都無好下場
我要呢班仆街凍結資產無外國籍

簽L左 !!!

好撚嬲
送哂D錢比支那 自己諗住搞死香港拍拍蘿柚走人？
邊撚個搞我香港我要佢返大灣區共享榮耀

818見 推

推！！推到班冚家鏟仆街！！

嗌曱甴嗌得咁開心吖嗱

推，推到更多人知

光復香港
時代革命

817 818推

推到美國制裁！

推到班冚家剷仆街

817 818

幫手retweet

咬死班HiHi

你呢張太得人驚

高汁

我地係笑鳩蝗，笑警狗，個問題係，我地並唔係社會當權者，係無能力大屠殺蝗蟲警狗架！

出發點同本質都唔同，而且我地對抗緊一個有無限殺人前科既政權

理論only非割蓆

push!

同埋你呢張我睇落係藍絲型文宣黎

多謝大家，原來我個post令咁多人關注，因私人理由，如果要改圖，我要星期一先出到比大家，對唔住

紅色張圖係我同朋友既夢境，多謝樓主發大黎做

一直都好想推哩樣嘢
唔明點解無乜人講
完全係其心可誅
咁恐怖既事中共絕對做得出
人道危機係永遠站得穩既ground

已推，有力出力

跪求連仔快d開番個twitter

真正輸出革命

我地twitter既觀眾係知道咩叫自由同人權，要揸緊手中每一粒彈藥好好運用

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 工廈租金大跌, 中小企沒有租金壓力
- 商鋪租金大跌, 小商戶沒有租金壓力
- 住宅租金大跌, 唔洗再住劏房
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新
- 無遊客黎香港, 奶共機場公司跪低

冷處理

我地自己再post其他comment再互相upvote

推下先

UN要去到屠殺級先出手會唔會太遲

上次個黑警仲敢膽係記招大大聲講話
示威者都有暴力行為
點解佢地唔得
人地殺人坐監 你黑警又可以殺人？
D黑警思想極端恐怖

1黎唔夠料
2黎無文宣圖
3黎就算推左都唔知點叫美國佬出手
4黎曱甴未夠普及

而家係收割期

818銅鑼灣見

咁美國制裁仲有咩用？大家唔好咁灰住。仲有一條就係連登呢度冇乜人提過既⋯⋯

美國國防授權法 (National Defense Authorization Act FY 2020)
唔好睇少佢，雖然佢冇乜法律約束力，但係佢範圍好廣，基本上針對所有冒犯人權既行為。
話就話冇法律約束力，但佢基本上係代表美國國會立場。而且呢條授權法係一定會通過，所以議員有時係會將D同國防有少少關係既野，都放埋入去。

到底呢條條例又可以點用呢？其實我地可以睇返呢條… 全球馬格尼茨基人權問責法 - Global Magnitsky Human Rights Accountability Act

原POST樓主講係佢個藍絲朋友講起
感謝送核彈

一般人講粗口
咁特首政府機關可唔可以公開講粗口？
訓撚醒未啊

1234？5毛

其實ccp殺過既人遠比nazi多

我會星期一出過張新既紅色圖，直接用nazi去做例子，到時麻煩您啦

顏色水，污染環境，真心想問何君堯個仆街幾時生癌，由鼻生到淋巴，再去肺同骨再生番上腦

推，post上d多人既台

到時我地幫手推

你直接擺上黎咪得

我知 仲要係殺返中国人
衰過十倍
因為
even Hitler cared about his people but not the ccp

停一停，諗一諗

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

最後一段翻左

比人cap埋圖中國黨媒新華社出圖dehumanisation

搞大佢

果位好似係記者黎

推推推推推推推推推推推

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

推推推推推推推推推推推推推

如果係TWITTER見到垃圾五毛係度阻撚住哂即刻PASTE呢段野俾佢

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

仲有呢段

發現另一個核彈聯署
兩個同我一齊簽

818
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

推推

屌你 自爆 嚇撚死

p牌仔手動推

講咗幾多次，唔好再侮辱啲狗呀！黑警係連狗都不如呀唔該

輕輕一推。。。

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

用 google 狂search cockroach Hong Kong 好過啦

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

巴打，輕輕一提
小強單野出左信要律師公會， 工聯會，立法會紀律，公務員果邊限時要求回應未？
可以問下佢地立場，唔割蓆就地圖炮埋佢地

我冇野講

幫手收集材料

817
818
c u again

幫推

818.818.818

幫推10下

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

Push!

新華社post 後，最佳出擊期

Tui

準備大屠殺
太恐怖啦
HK police ready kill them all

推唔到都幫推

全香港人都係喎，咁唔鍾意，成個警隊返大灣區囉

推！！！

因果由國，容港治己

再幫推！！

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

pushh

8月18遊行

Post上Twitter

屌佢老母臭閪
呢張都要煲大佢

721 811
818 2pm wai yuen kin

香港人818

快啲post

TUI

同我掟上去推撚爆佢

有冇英文文宣會譯新華社同狗察協會個張，官方鼓吹會大獲啲

[black]停止暴力，回頭是岸！[/black]

搵呢個人 佢好似有擺開

推啊推

煲大CHINAZI呢個TERM呀仆街

唔該國際文宣埋呢隻死人化妝屍

放reddit 會有用嗎？

#BoycuttMulan

煲大佢

Pushhhhh

麻包袋準備

垃圾黑警

push to international

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

有冇人會開始收集緊用曱甴形容示威者嘅人？
例如藍絲嘅Whatsapp group我自己收藏左幾個話唔定會有更多

你翻譯左再掟上TWITTER
HASHTAG加#CHINAZI

光復香港 時代革命